我係火炭gucci maid

點解會聽錯